揭露黃毓民既同時，唔好忘記佢身邊件走狗梁錦祥！

呢兩日本土派個個掛住屌黃毓民，但大家好似忽略左梁錦祥呢件長髪乞兒

呢條乞兒廿幾年黎不停幫手漂白黃毓民，黑臉白臉做齊哂，用盡所有方法讓黃毓民取得全世界信任，罪名一D都唔細！